有冇人重倉緊復甦/飛機股?

CCL, BA, JETS, AWAY, XOM

有何部署?

連登三寶 oxy BA CCL

CCL, BA, ABNB, JNJ每樣有啲。
不過唔夠頂TSLA同TSM嘅跌，仲有隻U

Aal 11蚊本

Aal

大家會SH嗎?

買依啲不如買voo

就算復甦，成個商業模式都唔同左，肯定少左好多商務客
靠旅遊經濟客倉唔補到幾多，而且各國一定催谷本地遊先直至全世界打曬疫苗(淨係歐盟班契弟都唔知要幾多年)

襯平買住啲，疫情一完去旅行費用隨時係以前兩三倍

上年連登已經講緊
今年冇人講先升

spg

Ba至少要一兩年先升得起 未計佢周不時都出事

又爆engine

2588

有少少興趣 買航運股

1.航運股股價真係極低
2.新經濟定舊經濟 都要貨運

我坐緊jets, 係飛機既etf, 唔知可唔可靠

所以買個時要揀

上年開3月我開post講oxy長線區，到宜家都未賣，諗緊當時買緊既人，有幾多宜家都未放

航運有咩推介

NEX EZJ

隻oxy 升到25蚊忍唔住放左
都hold 左大半年

13同15蚊買
之前24蚊放左一半
而家仲有一半

仲手持緊aal同oxy

BA 今日都fat fat